# test-task-so-auto
Test Task for applying job to soauto.ru

# Стэк: 
Laravel 5.7
Jquery 3
Bootstrap 4


# Задача:
1. Поднять Laravel 5.7, сделать авторизацию пользователя стандартными средствами фреймворка. Настроить подтверждение e-mail и сброс пароля.

2. Создать двух пользователей.

3. Создать чат между пользовтелями.
Функционал чата:
	1. Принимать и отправлять текстовые сообщения.
	2. Видеть всю переписку со временем отправки сообщения.
3. Инпут для ввода сообщения разместить внизу экрана.


Чат должен с адаптивной версткой.


